[#FireWalton]LA Lakers 小圈子討論區 66

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

屌你 1001 唔撚開

反cup

臨尾先識打波

追到10分

Kuzma 衝衝衝 衝你老母咩

太撚獨啦 kuz

竟然反 cup，算啦，輸少過十分當贏

單刀橫傳

Ball無左lbj
D板數字直升

kuzma d3分無撚晒 痴撚線 場場勁多球wide open

#firewalton

走左個牛 Kuzma頂上

一無廢老個pace終於快翻

炒禾未?
肯TRADE 4,5號位未?

James早走

今場湖人3分有無2成

真係應該炒禾
真係0 應對

無左廢老 打得順左
不過個底都係比人爆

你話個陣矮都好
根本係成班懶唔BOX OUT
已經唔係一場兩場既問題, 禾到底教左D 咩?

Brian Shaw要上位喇

插 Lonzo 果幾個 7 到

KFC 出山佢教球星先有料

trade LBJ

Ball 可以好似上年咁打就順好多 不過依家個底真係唔掂

Lbj球霸嚟
唔怪得女人唔去LA寧願同🐢一隊

B jai下半場進攻嗰陣好似隱左形咁

廢隊友

根本原本馬+BI+心+Ball呢四個加上隻底
就已經打得唔錯

Trade LBJ for AD 完美解決問題

暫時睇到班後生得一個唔驚FOJ 又肯配合去打

得馬一個

自己廢d喎

魔術手唔撚炒禾喎

打唔到快個陣成隊好似唔識打咁 尤其foj rr9係場個陣
次次都拉隻中鋒出黎打pnr 其餘三個企定定打波到
對面隻底唔夠快 大隻mcgee都叫屈到下
今場有vxxxxxxxxxxxxx即刻冇左影
好明顯係教練問題 walton爛屎吉路啦

最大問題 成隊波無3分
FOJ 一拎波單打 好中意由20秒拖到最後幾秒先爆入去 人地收縮防守 佢就傳炸彈 無射手根本唔WORK

力架教練不了

有廿幾%

炒左個傻仔教練先講野啦 你老母 廢到唔係人

啱呀 之前騎士有Korver 幫手接黎射

@LakerFilmRoom
This is the first game this season where I didn't understand the reasoning for why Lonzo didn't play more.

Luke

而且好企係半場拎住個波等 隻 guard 嚟做過 screen，一球半球或者 clutch shot 都算，但今季係多左好多

廢占應該要聽下D 名宿講野
唔好再以為自己係第一人, 將自己套體系帶入湖

個陣未成形唧
遲d 簽埋底 簽埋湯神
搞掂總冠軍

仲有 love

快撚d炒啦 忍左佢3季

問題係有乜教練 可以揀

之前以為 byron scott 咁廢，原來 luke 都係差唔多

mark jackson

拿拿聲waive zu 簽chandler la

又係教過湧

愛glo應該有心水
唔係點會想郁禾

佢應該好過luke既 起碼帶到d野比勇

愛glo
通常呢d時間炒教練好多時主管會自己做

愛知忍到 太子禾，占士 R9 都未必忍到

luke 當年頂 steve kerr 都係自動波，你擺 byron scott 落去都會係咁

咁佢做撚埋最好啦

話時話 tor個教練都好有料 成隊波防守好有功架 仲有無可愛之下
timeout又果斷

Bird都做得好
想睇下愛glo做成點
不過佢應該無時間做

kobe 教 ok?

搵到ig
不過正面唔係幾掂

Kobe教冇一個人捱得住

luke係湧個到學左咩返黎 以前又跟phil打波 唔見佢有咩改變到湖人

Serge Ibaka made his first 14 field goals tonight. The last player to start a game going 14-14 from the field, in NBA history, was Shaquille O’Neal on 2/25/2006.

carolineszwed

同一個人黎

希望聽朝一訓醒Luke畀人炒

今場 有2 3段打得好地地 追到分 人地一to完
walton條傻西 換人 比人打弱點攻擊 又比人追返個run 痴撚線

好明顯Walton 想博炒，早d放假

炒luke..都冇咩人肯接手…今季都係放棄啦…睇下ig 可唔可以成長…冇既咪換lo..睇下有冇咩valuable assets 換得番黎…再睇下下年簽到咩人番黎

條友係咁 好似以前雷霆playoff 都有場100%fg

為Bi著想
搵jerry stackhouse黎教

唔好發夢啦 walton有金身護體
叫班撚樣唔好係場上睇波先啦

ig不如bulk到字母咁啦

Bulk 到咁會一拳打撚死 Chris Paul

同一隊有個需要大量球權巨星，加個超級英雄主義新仔，好難一下子成長
去馬刺俾普波域治教就真係有前途

ig打bench..比番hart上黎…而家starting 5 都冇防守專家

賽后，湖人主教練盧克-沃頓接受了採訪。
“我要首先稱讚一下猛龍，他們是一支強隊，我不知道我們是不是因為上一場比賽而感覺到了疲憊，那不是一個藉口，但在第一節，感覺就是那樣的。他們吊打了我們，隨心所欲，他們找到了節奏，防守端阻止了我們的進球。我為我們球員持續不斷的拼搏而感到驕傲，他們整場比賽都在競爭，在第二節、第三節和第四節的比分都超過了對手，但我們在第一節挖的坑太深了，很難填上。猛龍是一支出色的球隊。”沃頓說道。
“希望我們能夠從這次經驗中汲取教訓，這些比賽發生得越少越好，我認為我們的球員在準備好出場下一場比賽方面始終做得很好。”沃頓說道。

仲好意思 咁講

走啦撚樣

次次賽後訪問都淨係識講廢話，自己檢討下啦，知唔知醜呀

Lbj 上年系騎士帶入final 睇得出佢今年打得好吾上心

做乜係咁屌Walton
加左粒star 咪磨合下囉

屌佢臨場調度

睇佢換人調動嘔哂血啦

邊個 hot hand 就換走邊個

以為仲tank 緊

其實擺 lbj 加 bi 同場都出事，搞到 bi 角色好尷尬咁

其實唔好再話邊個同邊個同場好尷尬
我屌佢老母 睇下啲防守先啦 宜家唔係攻有問題 係防守有問題呀

防守無咩好講，大家都知無底

開頭好多球就係因為外圍防守球員要去協防內線先放空對手外線
咁歸根究底都係我地內線除咗mcgee 就唔可靠
咁搵邊個coach 都一樣，都冇辦法變到個內線出黎

lbj 今年真係睇得出老左，啲活動能力差晒

其實最尾後生仔追分個段時間打得順好多

Diu又訓著咗無睇到 對面讓kawhi都大炒？

佢防守hea 底都唔係第一日嘅事黎
但有好多球防守都係溝通上出錯，我希望（亦相信）會隨時間有改善

今時今日仲唔屌禾先係有問題

撐walton 仲衰過撐lue

Mark jackson都算係教起湧嗰個

啲防守係佢帶出嚟
kerr只係執正個進攻

Hart跟佢就變klay

有冇人覺得lbj同rondo同場防守個陣係守3分最差段時間

都係衰啲基本野，一個 pick and roll switch 好多時都甩

應該唔撚炒住

虎撲11月5日訊 據NBA記者Ohm Youngmisuk報導，湖人籃球運營總裁魔術師約翰遜在接受采訪時表示，除非本賽季發生一些極端的事情，不然盧克-沃頓仍會是湖人主教練。在湖人於今天的比賽首節以10-41落後之時，魔術師在接受采訪時這樣說道：“是的，我們不會解僱他，上周和沃頓的會議主題甚至都不是關於這件事的，我們只是需要打得更好，就是這樣。” 當被問及“極端的事情”的定義是什麼時，魔術師拒絕透露細節。 “不，不用談這個，”魔術師笑著說道，“他是我們的教練，我們支持他，就是這樣。” 魔術師表示，他和沃頓之間的會議主題不是關於沃頓的未來，而是湖人如何解決他們的艱難開局。當被問及和沃頓之間的會議是否是積極且有必要的時，魔術師說道：“是的，我們的防守聯盟倒數第一，我們必須變得更好。

笑撚咗，原本簽返黎啲人個個防守都唔差
RR9,Lance,My boy同埋本身LBJ都係
但全部人同1team就唔識守波咁
Hea既hea 夢遊既夢遊

幾時打塘鵝,想睇我豆打柒湖人內線證明自己

做好d boxout 每場起碼輸少十分

禾少廢定史葛廢

冇睇波，點解今場foj出咁少

人地射失三分，然後衝入去執返個板籃底補中

一𨳊樣

第一節就垃圾時間

反正冇戰術 快手拎Bjai單換JB罷啦

換埋BI走
要馬都好過佢

依家真係想個kerr 出黎教會點

搵十三爺教都死啦

換咩教練都無用
LBJ始終係有自己個套蛇王策略

就算你擺佢出48分鐘 佢應該都無所謂
佢一樣照係場上行路 HEA守留力進攻
LBJ常規賽太HEA真係無解 尤其是防守基本係企係度

有辣有唔辣 好既係如果有機會入到季後賽佢一定健健康康交足貨
唔好既係隨時季後賽都入唔到

占一般明星賽之後先發力 （只限進攻）

Lbj=cancer

lbj 算唔算籃球界嘅美欺

擺b落後備啦
佢一係場上面成隊波個節奏錯撚哂

下, 佢波都少掂點樣影響個節奏呀 ?
不如擺占落後備呀

咁b 仔咪思朗.?

最多係尼馬

簡單講就係LBJ/RR9/BI 任何兩人或三人都唔可以同時上場

宜家隊波邊個教都死
除非Phj 愛glo 波波呢d教
（或者老大，但佢應該唔會 ）
起馬要震得住班友先，禾宜家搞到，lbj ronodo 唔聽佢，班細又開始反叛

睇到有D冇心機
進攻完全亂來
有冇排過?
波到LB手成隊波停左
Ball仔同馬即時癈左一半武功
佢兩個發揮好睇D人跑動拉空
又有冇人教BI去番自己熱區出手同出手爽D
LB又話玩無球
無球但係又唔跑位係乜嘢玩法
眼神防守又係乜嘢玩法

仲有禾帥
我知道你係想番勇士嗰套進攻方法過嚟
但係人哋嗰邊個個成熟球星又可以無死角進攻
你手上面嗰班新仔嚟㗎咋
係咪應該要set番幾套嚴謹啲嘅進攻方案嚟規範班新仔嘅出手呢
我知要畀時間試陣但係真係一啲進步都冇
仲要試幾耐

其實今日都係輸一節姐

慢熱 未訓醒 同妹妹下

岩 back to back 體力少輸好合理

今年防守廢撚到
根本肯定上年下半季打得好過而家

個段時間真係好睇
hart打起, B仔all star後進步明顯
仲有最強3D,快攻之虎 KCP

快攻之虎corey boa

B仔打pg 個段時間好j到

一樣係三分廢罰球廢

不過今年無d無randle屈機

係boa wor

第一季睇Lbj
學Ching 話，真係唔好拎Kobe 同佢比。
Kobe 未斷acl 前幾季，都開始比人屌防守黑洞，同埋簡波黎守，對西書、艾榮呢d先用力守。
但進攻一定打撚爆對面

真係好j,仲有得ff下打唔打到play off

快攻拎51分嘅男人

my boy

湖人真係執到寶了

我第一次覺得基黎錯左

mcgee真係成隊波唯一一個無咩好彈

呢d咪好球員 肯努力 肯承擔
唔似d垃圾罰球都唔入 又唔撚郁

麥gee 罰波仲準過占

bi 上季下半段係越打越穩陣，係今季未搵到定位者

又傳炸彈

關鍵時刻需要有人出嚟takeover

上季真係大佬咁 俾個波由佢舞
今年唔知係咪lbj同rondo係度有壓力
又要打無球 打唔慣

成日扮傳球大師但又to

咁你傳咩?

Lbj單換？

好撚滾動

原來一直都係咁既

想學愛G佬咁型 但又傳到出哂界

高生個笑容好似睇住自己個仔咁 回家吧

真，湖差個3分巨星

我地呀波今季球step back 3pts in9 jokic face都唔差呀

波又唔係打得差
成長期呢2場出得過20分鐘

以為佢同牙波各佔東西
一個就比個廢老迫害
另一個又唔爭氣

牙羅被廢隊友迫害

b都係(唔開隊友名)

有無人知kuz對鞋係kobe幾？

Kobe AD mid

Bi 今年d 防守廢撚到
Btw
兩個極端計
寧願bi 主動拎波打 ，好似呢兩場咁，好過之前縮埋係corner 。

E+變左我皇同ig 同場
Ig 拎波 吾皇落corner

除非輸緊同late time
見到幾場都係咁

長遠睇
一定係吾皇關鍵時候先開tank mode
但頭3節半，係未比Bi 舞，就可以再作討論。

利伸，迷B

明明bi手長防守應該有優勢 點解好似咁易過咁

Agility

來回跑 又要間唔中頂大隻高佬
哪有氣

睇 highlight，bi 啲回防似諗住返去開波，無諗住守咁，好悔氣

個垃圾好既唔學
衰既就學足

其實琴日IG有問LBJ拎波打
但比佢指返落corner位

其實手長腳長，玩 first step 好有著數

個段時間係咪close game ?

湖好似領先緊

佢高位拎波打勁過低位好多LOR 不過賣鳩LBJ換隻底算啦
襯條廢老仲有D TRADE VALUE

防守橫移腳步慢

你仲要放佢去打guard位 同玩撚死佢有乜分別
一個pick 已經收哂皮

之後條友發鳩LBJ脾氣

咁其實b仔琴日又真係打得柒咗啲
浪費咗好多機會

其實b仔三季都唔同角色，如果今季係rookie year可能相對打得仲好

其實個個球員都冇自己明確既角色，好難做姐，亂黎

下場打狼唔知係咪繼續唔出筆拿呢

rookie year 佢鳩吓鳩吓咁
Sophomore year 打point forward,隊波佢有份lead
今年, point forward 冇咗, 定位都冇埋
點develop佢呀

佢打到想比人 trade 咁

如果為佢好嘅話,我都會trade佢走

當然佢真係打得好鳩

而家成隊波最似領袖既係邊個？
除左Rondo同McGee 冇個似
Kuz都仲有d火
LBJ B BALL都唔知做緊咩
關鍵時候冇人step up
淨係傳黎傳去鳩打

睇唔透點解唔俾b仔postup打 對cj唔打得?

算吧啦
Post up之前
又唔望下B仔個身型

Core muscle 弱到..
好似搭地鐵 剎車唔捉住扶手
會仆係地下果d人咁 企都企唔定
無論對位G又好內線又好
同人硬撼個身體都係嚴重扭曲
成個人企都企唔穩咁
再咁落去真係bust硬

呢樣b仔係要加強但lbj咁樣屌佢落去corner到

慢慢增重我明 但core strength無理由第三年都咁弱 唔通真係天賦所限 講勤力b應該最勤力個堆

咁講B仔果場係抵屌
對面防守明顯係硬淨
佢仲死要拎波單打係完全錯哂
你本身對抗差 1on1對位完全比人食住
就好應該 自己諗辦法 避重就輕
諗下點樣無球走位拎分
好似kuzma 咁
而唔係一味死去
仲要係咁clutch既moment

應該咁講post up唔係佢個味波黎

唔知 其實湖人冇體能教練既咩？
如果冇B仔
又唔考慮自己請個私人教練？
B仔比我感覺係果d
日日好勤力去做gym
但就做錯姿勢
浪費時間同埋效率好低果種
到底湖人班coaching staff搞咩架

bi同k個問題 當佢兩個+占同場 就明顯睇到k係冇事 bi係唔知點打 都係去返打法問題 k本身唔係主動拎波打 一拎波就射/鏟 做pick同cut in
季初starter 係出kcp bi可以做埋cut in 拎波射 變相做埋k既野 但依家k bi同場 占拎波 bi就係等波

咁呢個係教練分配問題

不過冇對比就冇傷害
一拍埋比較
Kuzma 打無球威力
真係高B仔起馬一班

睇返火箭同狼既報價 2份毒約+4個首輪 木狼想要Eric Gordon+PICK
我地報KCP+HART+豬+ Beasley+PICK (set 1-15保護) 會唔會更有吸引力?
到時狼自己WAIVE 豬+Beasley (for match salary)

到時出年真係無大魚黎 咪續返JB囉 (機會都幾大)

唔會囉
今年KCP係湖人連正選都爭唔到
木狼換佢黎做乜
成個package 得Hart 同個pick係有value
人地火箭爛約加4 pick都唔換
我地整件kcp 加小小野 無咁易換到啦

參考當日熱火 埋牙就黎換到個offer
當日熱火 出j-rich 做主體 提供即戰力
再加pick 提高價值 仲要幫手食dieng份爛約
之後肥T 仲想加價

起馬湖人要出到呢個offer先啦
1. 食爛約
2. 即戰力
3. Pick / young core

唔覺得湖人會match

hart有rookie contract優勢
kcp 一年約 唔影響佢下年操作 分分鐘打得返起(難過登天)
不過而家個勢都係同熱火TRADE
一黎東岸 二黎 應該比火箭OFFER更好

不過Josh Richardson 而家打得算唔差
分分鐘到熱火唔制 食埋dieng份約

哇dieng 份約仲有3年??

狼快撚d 同熱火交易算啦

肥T 最後一刻加價
Riley 發左佢老脾啦
肥T如果唔認契弟搵返Riley
呢單野肯定deal 唔成

如果要換JB
我諗交易主體會係Ingram / Kuzma
有一定即戰力又有d潛力
跟住再搭一個 good value
例如josh hart
再落多個first round pick
再加個salary filter (maybe KCP)
望落就成數大好多
幫木狼清唔到約 但都叫做
提供到兩個唔錯後生戰力又有pick

但magic 當初報價換kawhi
都唔知有冇呢個offer
換JB 捨唔捨得出手 好有保留

不過jb應該同James唔夾

算啦 肥T on9架
咁都唔同熱火換

練波果陣 條友兜口兜面比JB屌
都可以若無其事 照留佢係到
同埋肥T砌完隊木牛隊
擺明就同你靜係打呢一兩季沖到底
沖唔到佢都走人/比人炒啦
肥T 都唔怕同你木狼一獲熟既

兩個都冇三分

相信無乜隊會食到dieng

冇架啦 份約毒到咁
狼仔快d多謝肥T

老老柒柒
班波唔夾，好大程度都係愛g lo責任
係要反潮流，全持球進攻，冇底冇射手陣，
俾少帥教都死啦，
同當年MDA 教個陣地陣一樣

應該有排贏

咪燈okay?
輸俾騎的話我真係唔知笑好定唔笑好

咪係，呢家都唔知過唔過到傾屎添呀

牙牛勁撚到

牙牛而家係打第六人？

係

LaVine又入41分

而美國媒體也發現了一個尷尬的數據，那就是當LeBron在場上，湖人進攻效率只有113.4，當他不在，卻能達到121.6。

防守效率也是，當LeBron在場，對手得分為116.8分，當他不在，則降到114.1分。可以說，當他不在，湖人在攻防兩端的表現都更好。

啊牛係尋日嘅ibaka, 反牛嗰啲個腦諗乜
利申 上年開始迷牛

現役第一廢老
妹下妹下

除左弱智狗
都好難反牛反得落手

屌奶星Murray勁撚到
打J時間:暫時成個nba得我湖食過麥樂雞

下年有埋mpj
下年麥樂雞勁到

今日 g league 嘅 south bay lakers 都比人炒

你地覺得兩年內湖會唔會TRADE FOJ

相反 bi

始終覺得佢到左 ceiling，而且唔襟打，加上佢會暴走

foj一定唔會trade㗎啦

未又係輸比湖人

右面個髮型係咪學B仔?

我覺得Bi既發展方向有d錯錯地，佢應該加強佢射波而唔係產籃

各有各睇，佢手長，做 shooter 起手有機會慢，腳長可以利用 first step 優勢。

好過我地班young cores吹到ceiling天空
但烏龜咁行

raptor back to back 作客贏波，湖人

襯 bi 未露底好賣

上年都話到咗啦 今年咪開發埋三分

發現湖網嘅戰績係痴埋一齊
網嬴湖嬴 網輸湖輸

班友出名燈

證明羅先係真湖之子

格芬都咁勁，牛比佢更加大隻控球更加好，比佢地燈多兩燈應該入硬名人堂

愛g lo叫佢attack the basket嫁

Lakers plus minus so far this season:
LeBron on the court: -30
LeBron off the court: +19

再講多次Bi 防 cj 果場全隊黎講佢係守得最好果個

要屌防守一定係屌廢中先 睇撚到眼火爆

佢守親guard都好快俾人screen走
跟住防守上隊友又冇乜溝通/補位

其實係整隊問題，防守甩漏由 luke 上任已經係咁，但有無進步過？大家有眼睇，防守係無改善過！

#fireluke

其實我覺得係溝通上問題

同埋其實上年防守唔差嘅

係咪占迷黎
上年d defense 呢度打哂j

上年都係仲係成日甩喎

舊年排25
今年暫時排27
咁的確係差左既 好似係

係邊睇上年排25

睇開defensive rating

正解

屌今年還屌今年 講到上年防守無進步根本講唔通

上年隊波我合格收貨

今年肯定唔合格，離合格好遠個隻

上年差close game，今年close唔到，一係俾人炒一係lead緊都倒晒返

Lbj打波根本想hea打刷數據
以前個d快攻block shot無曬
完全睇唔到佢對比賽嘅熱情

今年都係close game贏...不過係倒水比人追番個隻

一場最少走甩幾球open three 之後唔撚撲出去係度擺款

進攻hold十鳩幾秒又唔係爆入去
得番幾秒傳比人

重有好多 不能盡錄

見到佢成撚日hea下hda下

廢老hea打都算

Hea打就咪撚拎咁多球權啦

仲成日同球證嘈，唔撚回防

比大家揀，唔講打咩位置，你要 lbj 定 westbrook ?

兩個都唔要

我要klay

弱化隊友

我湖有邊一年係守得好pnr

下場殺破狼

好！

都係個句啦
占佢本身防守都唔係好勤力個隻
係間唔時有一下半下好似好堅咁
而家仲要打多4年
分分鐘真係等埋個仔想名留青史
咁hea打其實預咗
唔係嘅話點捱咁耐呀師傅

吾皇係睇時機防守... 唔係真係生死關頭唔會認真守

不過佢咁既歲數真係好難抵要求佢全場攻守交足貨

佢開始老啦，情願留力攻，而且本身都唔係點守嘅人

問題係佢唔守都算，攻完全唔知做乜鳩成日拎個波喺三分線外拍拍拍然後最後幾秒就掉個波俾隊友

下年lbj+rr9換可愛帶班細

佢今年好多玩footwork layup之後俾人block
唔知點解對自己嘅footwork會咁有自信

對 portland 比人 block 左兩三次，佢係咪老得濟唔夠撞

三波番highschool打
其實根本應該一早番
JBA啲垃圾比賽

好似話今季好廢

黎到湖，點都餵到下波掛

廢極
都好過拎啲undersize去頂5號掛

myboy出20零30分鐘
拳王 豬 廉 甚至加埋mo
4個share淨番啲時間都好

最起碼叫幫到人做pick先

zubac 遲下都會waive，點都要搵多件

終於知頂唔緊

對拳王冇乜希望，不過今季暫時頂住下內線止血都好嘅

叫做多個人用
再唔係季中有冇計trade kanter番黎
反正得一年約

起碼個pick會真係pick到

Lopez 呢類到時潛buyout 既

不過人地去都去勇士痴冠啦

吾乜鳩皇
foj防守我都算撚數 , 而家係佢連進攻都唔知做乜鳩成日拍拍拍跟住最後傳炸彈 .
成日留力留力 , 咁不如剩係打playoff好唔好 ? 如果入到既話

留力就坐低俾班細打快啦

Mcgee有時未做好pick就roll in
同呀牛一樣

太心急

而家隊波外圍冇威脅 拉唔出咩空間打
又冇人走位

Tyson 聽日出得未？

應該未得？係咪要驗身，又要呢樣個樣？

1-6

出得

咁就坐低啦 咪撚阻住哂

Dlo>booker

唉屌又有1130波
呢個時間好西

冬令係咁

呢啲閪時間場場睇會死

無野西得過曼連四點閪波

Dlo 3-10 看不下去了

反羅又贏

又陰啲陰啲反

失望

俾面佢老友，廢事炒咁多

呢個解釋幾合理

15 6 3 嗰種廢

臨尾又刷返上15ppg個average

請去片

拿老老豆豆
佢咁嘅年紀
反應慢哂跟唔切其實好正常
望就係望佢幫手pick下執少少板姐
每場執番2/3個防守籃板都跌少6分9分

慢極都應該勁過豬

咪同廢老啲防守差唔多

羅網贏，我地係咪聽日都贏

系

我地同羅網齊上齊落

決賽見

陰公跳都跳唔起

Lbj igstory果個係新女朋友？

佢老婆?

唔似嘅 依個幾令

同意

拳手對手臂幼撚到 縮哂水

今日又贏

靜啦

唔明有咩好驚

又贏 易撚到

拳王變咗做雪榚筒

就開波都無人

贏硬 不看也罷

4點閪波啱我
平時都係6點起身

琴晚特登10點訓咗
4點起身睇
早知訓多一個鐘淨係睇臨尾得啦DKLM

下次等我落場先叫醒你

咁都唔入

mcgee

終於識贏

Headband Bron

情願輸多幾場換教練

magic 話唔炒者，無話唔比人辭職

限制器

波好撚屈。。。

一向都屈

波快到

推快d就係啦

占廢到

廢老場場俾人block

kuz變左走步王

廢占今日打得好aggressive

帶左頭帶，認真mode

又offensive foul...

佢d基本功一直都係咁

馬打得太衝動

D統治力無哂

咩變咗姐
上季不嬲都成日咁樣走步

從後block... 冇得避wor

有無link

學到野嘛

連續兩球

好學唔學

廢老成日唔守三分

IG咁都可以唔入

係咪打湖射3分有加乘???
次次對面射3分都起哂機咁

屌，我見到宇宙gem

三分放題

佢撐占的

對面三分咁準

Rose咁撚準架咩

屌你老味守3分守好少少得唔得呀

屌你老母 對面3分準撚到

cls成隊狼著唒火

廢老妹完俾kuz 自己企係到

射到成面都係

拳王！

Tyson

d pick 好硬淨

條撚都好硬淨

唔打得都嚇得

Hart 唔識draw 3 分

差個勁既4號位 就FIT哂

乜原來拳王係2nd pick黎？？

拳王

AD

唔係人地三分勁 係你下下比人做個pick就 wideopen..

我湖係2nd pick collector

究竟點樣先會繼續擺R9同LBJ同場

心仔3 球3 分

無腦

josh jart留
ball 炒

D pick好硬淨

心仔

心

Kat下盤真係好屎, bump落拳王到好似撞山咁

屌你老母
呢啲先係pick黎嘛！

上季牛個啲邊撚係pick！！

心>kuz>>>>>ball>BI

好多自私撚做PICK 只係為左自己roll 同POP (得分)唔係為左俾自己友過人

Hart 真係愈睇愈鍾意佢

kuz 第一節無態

On 9 ball 守好啲得吾得

有拳王班友先入得去嫁嘛

識迷一定迷心

rr9 得返一秒仲諗住傳比人 自己唔上 , 佢d bbiq係咪高得濟我睇唔明

又4g陣

點解木狼個邊冇位座

睇穿左starters既戰術
搵人key兩下 傳
搵個走空位走上胡盧頂 pick一下
Iso iso iso iso iso iso

Lance@@

Lance做乜撚嘢

Kcp

pick撚到kcp都入波
終於有人識pick頂你個肺

拳王冇得玩拆屋

hart 3pt 4/4

4/4 3pt

迷Hart

ball 你知唔知醜呀

3分準到

hart

呢球b仔抵讚

今日心仔咁勁都唔贏 我幫心仔含撚

Hart

泰王pick真係硬到想射佢

我覺得暫時禾換得都ok 心打4號效果幾好
應讚則讚

希望心仔可以保持，做3-point shooter

有拳王個底起碼唔會myboy落場就被人女女女

個打法根本就應該做point forward

點解簽到佢返黎

被腸waive
底薪入湖

josh hart 真係好撚正 三分又有 防守又有 籃版又有

話四五隊邀請佢但佢自己想黎

唔係佢自己同太陽傾買斷?

佢真識簡

最緊要發展

佢話佢全家都係湖人fans 因為我屋企喺洛杉機人

揮

頭先mcgee個訪問，佢都話可以翻gsw攞多個冠軍，但都係想嚟呢度多d機會

佢屋企

波仔坐埋一邊

rr9

冠A 真係場場睇

屌你rr9

屌你老母 木牛d3分邊有咁準

依加佢住la，又時裝

對面啲三分都好準下

Sor應該係買斷

準到痴線...

人生贏家。。。

吊過好多女

佢買咗季票，仲係frontseat

Ingram vs Wiggins真係睇到晒決心嘅重要

咩防守

ig成日走甩人又唔補位

屌連Gibson都有3

企定定

On9 game

呢啲真男人
唔似得啲女人
屋企都唔番

後面個個係咪呀gem黎？？？

屌 見到GEM

兄弟如手足
女人如衣服

B jai 靚pass

拳王啲 pick 好撚硬淨

點解我搵唔到

Nice pass BI

Wiggings廢老2下就過到
Bi要玩咁耐

兩邊防守爛到

馬

kuz

Kuzzz

成日都走失Gibson唔掂喎

一夾就空
要夾幾多次

灰狼教練後面 黃色衫條死靚妹

咪又係要靠二三分先贏到 唔好固執硬打兩分啦

廢老今場有返活力
同埋成隊波順左好多

馬>>>>>>>>>>>>>>>B仔

食個飯返嚟再睇過

係，反而見唔到冠A坐喺邊

Kuuuuuuuuuuuuzzzzzzmaaaaaa

成隊波根本可以run得順
B仔同lbj成日妹下妹下

差1分

#FireWalton

應該湖人bench後面

不能同意更多

lbj今場最有活力
係b仔唔知點解球權咁多

完全唔明點解唔出多啲hart
今日3分咁準，又可以打到無球，防守又勤力

trade 走bjai呢隊波唔fit佢呀
lebron效應

B仔+ 3個FIRST PICK 可以換D咩好野番黎???

ig學下kuz打得簡單啲啦 有位就去 空就射 成撚控都唔知控乜 係一兩球幾靚 但一啖砂糖十啖屎 自己上又上到離晒罩
仲有個波一到佢手全隊停晒 格格不入
trade得

有時太順都要收收既

好想吊吊阿gem

trade 走佢 等佢去第二到發展好過

Lbj今埸肯打下低位幾好

佢打咁多場我覺得呢場最好
同埋無比人覺得hea同攰
之前果幾場不了

真係Gem黎

啱啊 成日比佢單打 但係效率好低

打得最果斷同少多餘動作

見到了

She wants that BBC.

算把啦比埋mismatch佢打都打唔入

識上位
之後開場搵佢唱

攞ig kuz正選係好有問題 進攻重疊得太緊要 守又守唔住對面2 3號 俾ig做控 lbj又有乜用
ig落bench又好嘥 都係走啦

3-8
2球波仔喂俾佢食 1球中距

其餘時間

對大家都有好處

刻意畀機會ig發揮 不如畀返個波阿波組織

lebron phenomenon

硬係覺得上層要培訓佢做大老

想要jb
B仔d單打機會俾曬佢就屈機啦

最衰遇著wolves都順
呢場win到會好有幫助

其實我覺得想佢接棒先成日比佢單打
始終LBJ都34，再多1，2年就可能無貨交
點都要有一個穩定得分點
可惜佢今年第3年都好似無咩特別進步咁

唔係個皮就唔係 冇得逼

心態同打法似乎唔係做大佬材料

岩，有樣有格睇

magic 成日當佢係寶咁 攞去換Kawai都唔肯

類似ad，字母哥呢d就係明日之星

影相打下卡啫 佢年中睇網隊嗰陣都係咁la

佢去spurs可能真係做到第二個大佬

擺返hart上正選啦

睇番呀gem射籃球條片先

Gem係鍾意羅仔的

比b jai妹埋今季啦 冇就冇架啦

一開頭ingram唔打又話佢唔agressive , 寧願佢入唔到都要係咁試
好啦人地敢打敢試啦 , 又話佢唔effective要trade.
咁一開始就話trade左佢咪算 , 講乜寧願要佢試多d

要加咁多野緊係老閪都唔換

上年咁打咪似番少少大佬 不過今年無理由會俾佢控球

不過今年應該係佢最後一次機會啦 之前Russell 都係打咗第三年都冇乜太大喜色就trade走咗

咪係，支持俾佢試多d

russell 係第二年

佢咁多球權
咁多單打機會 但勁低效 又關LBJ事

Sor 記錯咗 咁證明magic johnson真係對佢bi好有耐心

勁就唔洗打湖人啦

屌呀波一搶到板
foj bjai兩條友就沖埋去想拎波
呀波仲控條毛咩

Trade russell係因為偷拍
Bad team chemistry and attitude

佢第三年架喇 俾左機會唔得 代表佢冇個種得分 爆分能力
唔係話佢廢 係而家呢隊波唔岩佢

Wa kuz

kuz control

kuzzzzzz

IG堅係廢

咁一開始叫佢試乜鳩

恨鐵不成鋼

mcgee pick係pick唔走 ig又落trap

馬唔洗球權, 接FOJ D PASS 都入咁多球
反觀B仔

try too hard

Bgor坐坐先啦

Ingram jm9

柒到 ingram

d後生仔除左hart 遲早都會比人trade走哂

出心了

KUZ MVP

kuz好勁

唔試點知得唔得
唔做個iq test點知你弱智

返工無睇到，rondo 正負值有正數，又有 assists

攻唔入 守放題

kuz 呢球

Ingram咁嘅態度 唔好打啦屌 訓醒未

屌sasha

D好番

唉，我係都開始明點解之前LBJ點佢去corner

chandler 幾好 執返啲板

bjai 唔fit隊波呀走啦

Kuzma so far 表現真係好過ig太多 叫做同tatum有得比較下 可惜人哋細佢兩三年

點解？阻𨳊住朕做野？

落bench跟rondo好過

終於有板啦

跟過KOBE 係唔同D

BI

Iso又慢，過唔到人又要死妹住粒波
拖慢曬進攻，又成日比人守死曬都更硬射都唔傳返出黎

tatum 咁啱上年襯 gordon haywood 傷左，有更多 minute 打，但人地真係成長好多

唔只阻大帝，係阻曬成隊波啲movement

BBB

Ball

其實佢上年都唔差，腳長玩 first step 都好...

Ball勁撚到。。。

打左6 場就唔比佢試？ 打幾場波就試到咁不如trade走foj啦
講到ingram打左三年垃圾咁 , 上年after all star game冇野比你睇到 ?
用六場就話trade左佢

心態都好唔同，只小佢知道自己場上既位置。
防守做好，唔會亂call ball打

波b連缐

燈返球三分

Rose去死啦

佢上年啲進攻 到依加為止好似得返半成
唔知係咪LBJ黎咗，加上第3年想更加表現自己

老老柒柒foj走咗
班細路打得放膽咗好多好smooth

跳撚過啲fans

心跳過張凳

Bi今場真心打得差嘅 但可唔可以唔好抹殺佢嘅進步 呢幾年真係見住佢好努力改好自己

btw kuz

完美落地

all咁準

今年睇咁多場
佢進步左D乜?

Btw今年湖 好似除咗上次打Portland有拉開過20分外，場場都好似係close game

KD Klay都唔會下下單打啦，舒舒服服接波起手唔好過

又燈2球

原來唔經唔覺大力羅絲20分了

頂唔撚入拳王

個快攻

拳王守死kat

季前賽係幾勁

我覺得Ingram唔多鐘意lebron
同lebron都唔夾

FOJ 打到好似就死咁 趴哂地

連登仔燈到b仔發力了

2個仆街仔

廢老沾

季前lbj出得少

拳王硬撚到

廢老真係廢老

做乜柒

lbj係咪企唔穩

Suns 有場贏好多

會唔會因為之前cp3單野

foj㩒住個波butler都拎唔起
好似雷神個鎚咁

學下馬啦
FOJ傳唔少炸彈俾佢 咪一樣把握機會

FOJ其實傳俾B仔單打仲多過傳俾馬

輕輕鬆鬆7板lu

第三年啦，preseason 都係出後備多，正選都係打十零分鐘熱下身，唔同嘅

大腸就算啦
公認公廁

上g

上場輸到仆街

lebron 之前ig post Ingram張相 ingram冇like
之前又有巴打講佢發lebron脾氣

馬不得不讚佢出手好果斷
好有自信

有無link?
死哂，好想睇係公司

無喇
B仔唔識奶詹狗鞋底注定無運行
睇下打起左換到乜野人返黎吧喇

對速龍個場拉開超過30分以上喇

最後咪又係 close game

點解打木牛咁辛苦

朕：反啦反啦

rose 又做乜鳩

其實睇咗5場live左右
都覺b仔同LBJ好似有啲野
佢2個場上唔會點講野，Hi five都好似無

rose咩事

覺得lebron唔同佢同場勁好多
數據佢妹下妹下都係差唔多分

狼隊第三節唔冧姐係潮人第四節都冇事？

佢知道自己角色，講真 ig 整體係好過 kuzma。

rose乜事...

速龍個場我無睇到
唔算

拳王守死TOWNS

城廢到

整體講緊球技，potential 等等

瘋狂鳩射三分

Kat連拳王都打唔入

係 我都覺 可能ig想做大佬

kat好驚拳王

占廢到 回哂塘

希望b仔快啲生性

屌拳王出咁耐嘅？
頂唔頂到架佢

算吧啦

西岸除左大腸同獨撚都唔易打

其實睇數據黎講 ig咪姐係第二個lebron
不過佢真係好撚冇神

唉，佢生生性性做下2弟學下野仲好啦
後生仔前路慢慢長。咁快就想一步登天

豬好慘，沒得出

支持提早分手
過多幾個月見哂底 無trade value

呢個要躝

kuz搞好防守就完美

無 lbj，ig 都唔似做大佬，ball 做大佬就差唔多

一個老野都打得好過佢

守得好地地又要俾人in your face

無防守，又無 low post，打 g league 啦

慘乜9 打咁耐都係咁廢，又慢又軟
機會比過啦 1d進步都冇

Foj 係到就注定球隊無二佬喇
Irving 都頂唔順

比左好多次機會佢啦

Irving想做大佬

成舊豬油糕咁
出黎比人食

今場ingram打得差咩
其實都已經 15 5 5 2blk

佢一出，對位嗰個變左放題

上熱門

岩岩想講，打到咁都比人罵

kat d對位精華

我地湖人一向都係熱門

我湖又贏

Miss ft

嬴啦今場

比著以前拉住都and1啦 回撚哂塘

換爛屎上黎啦
kcp 走啦

閘住

咪燈啦

lbj又三雙

超可愛！

Gem

沾叫hart唔好自己起身

8-0 run

香港🇭🇰之光😍😍

Kat 廢到

Town好撚廢

towns

心哥19分

My boy已經被佢呃過一鑊

哈哈cat

你講Kat?

癡線 心今日神表演
20分鐘19分又good D

占又傳炸彈

狼仔有冇後悔無pick dlo

傳到咁點接呀

jb 3+1

球波又高又快

空哂洗唔洗大風車呀

又輸了

快撚到你呢

見到冠A了，紅色衫

rose就咁唔上 要去反手上 明明無人

hart好似拗到

sport2world有直播

球證Foul自己？

見到了
場場都湖bench 後面

追番

改唔到打法

出夠rr9未呀

驚我皇飛出嚟掛，以前試得多

咁先係rose

Towns防守

16PTS 8-10

又輸一場

gibson 屌你老母

唔知Edison有冇食埋宇宙Gem!!

又要輸close game了

喼神入咁多3分

今日狼d 三分準到

answer ball

Kat

kat 有啲 d howard 影子

B jai 又draw ofen foul 又兩block 都要比人屌

城

rr9今日打得好差

Lbj唔係hea打真係冇人信
一講完唔firewalton就打到曉飛

kat 同mb真係爭一個level ,
mb one on one 真係食硬

Mcgee 單換Towns

London 1-6

見BALL今日守ROSE守得好好..
換返佢出黎換走RR9啦

瘦得制先draw到咋

佢前幾場擺明hea打

啲防守

俾人射入幾球3分wo

不了，KAT單換豬霸可以考慮

被人入二三粒三分
唔算守得好掛？？

即Deal

mcgee 解除封印後好過 kat 九條街啦

B

豬油榚加拳王
2換1有佢著數啦
一個好打，一個好食

rr9同ball真係好似

Trade 返黎做 myboy 後備

即刻on9 to

呢下bi又幾好野

睇下TOWNS 份西約. 咪玩啦

又整埋d on9 to

終於有場唔洗俾人屈籃底同 rebounds，但俾人3分顏射

who 反bi?

ME

ingrammmmmm

who 反bi ?

燈af boi

B百屌成材

ig百屌成才

bi同lbj真係唔好同場好啲

反b黨解散

仲笑鳩西女人而家人地6連勝

on9

lance 冇得上場好唔開心

我最愛BI

反b輸哂

唔講都唔記得左佢

百屌成材

Bjai黨全面進場

我b

入紙迷b

繼續踩

佢依兩球都同緊場WOR CHING

B仔 >>>>>>>>>>>>>>馬

林狗

迷返B了 唔好trade住

終於翻黎喇bi

bi 後生俾時間佢啦 唔俾人屌下點成材

打得好係正常啦 最衰係佢有幾何打得好先

btw walton要出chandler

但係bi個樣真係同lbj好唔妥咁
希望錯覺

出得4分鐘，KCP條撚屌都12分鐘

大家屌多啲b仔！
條友唔屌唔鬆化

過左幾頁又要轉番迷b

但+-值最高

kd?

正式宣佈B仔 非賣品

反b黨

bi不嬲都係得一個樣

除左打交之外

個矮仔nigga就坐啦 柒撚到

個下打交我好鐘意

反b同反羅一樣 永遠唔會贏

波換DLO OK?

講真 1200 萬留dlo 好過

Deal

rose

bjai唔妥lbj應該真係火箭打交嗰日開始

最後幾分鐘
出Tyson執板會唔會好d

rose 好勁

rose 馬勁到

其實bi守butler都腳幾好
Butler對住佢好似搵唔到食 要搵人pick走佢

屌你

b仔唔想俾廢老屌

rose 回勇

應該冇唔妥 啱先bi先打完lbj屎忽

死肥西

占

FOJ BI 有HIGH FIVE

La la la la vie en rose

rose識射3分架咩

ball又冇得出

佢D fade away真係彈得好鬼遠

冠a睇到好投入 又起身又拍手

林狗燈到

做下樣姐
心戰緊

rose 勁到

嘩屌 今場似返個領袖啦 james

反b黨十頁都冇就解散

沾狗

成34啲fade away都可以彈到咁遠

又再反過有幾難 最緊要B打得好

見到我湖今日3分4成6覺得好離譜
屌你對面5成1

ball 比人雪

有冇link？我個條死左

ball 呢 ? 盪失路 ?

一路都好想睇 rose 著紫金波衫，kobe 後最鍾意係 rose
本來仲有PG但今年起憎到佢仆街，連件PG波衫都掉埋

點解唔出ball close game

kuzzz

馬！

埸邊學習啦ball

on9 rose

ROSE 勁到

Kuz

rose ma rose ma 3

痴線rose

又入。。。

rose cls

痴線

Tyson防守仲好勁

...

Rose cls

屌你Rose返返去11年呀

食春藥？

痴線game

Vintage rose is back

屌你rose

唔撚打啦 投降啦

都飛撚到盡

屌你6-0 run

好勁呀屌

Rose

屌你咩

rose 今場又顛左

Rose咁撚勁

ROSE

劇本rose絕殺

clutch 到

Rose咁搞法點打

嘩我屌咩

rose勁撚到

rose 3分 8中7

換ball出嚟守啦

有無咁撚準呀

Kuzzzzzz

rose可唔可以唔好咁勁

Molamola
邊個都守唔到roae

飆風玫瑰綻放

又玩到絕殺

D rose 今年除咗頭2場，其餘都好撚高效

兩下3分其實都守得好好

Ching會唔會慢咗啲呢

Dlo上身咁

虛火黎 定d先

laker ball

又係睇關鍵時刻，做湖人球迷遲早爆血管

如果DLO仲喺湖
rose而家應該笑唔出了

識射三分嘅Rose

睇文字直播

如果依場真係輸比rose我都會好開心

拳王好波

又拍返出嚟！！！

占你on9？

咪白痴

cls

拳王又打個波出去

chandler

what a game

屌拳王好撚正

B仔想要波.

我皇射撚哂佢

占食屎啦

拳王真係冇簽錯

拳王係最後拼圖，之前邊有依d板

關鍵補強

想做英雄

拳王勁到傻

泰臣

唔記得左得返14秒？ 屌佢老母

拳王仲好搶得

跟住兩球 long 3

MOLAMOLA
反CUP梗

fuck 炒左ft

拳王 癡撚線

被絕殺嘅節奏？

拳王排球進攻板

木狼fans 吹雞勁大聲

2分波..
狼今日好準..

diu

廢老成日關鍵妹完又long 3 屌你老母curry咩

占啲選擇真係好撚有問題

Rose絕殺嘅節奏

又炒罰球

又炒

屌馬

招牌貨 拍返出去比隊友執

你就on9
我睇住夠鐘佢先射

唔係拳王，Foj又做戰犯

Wtf kuz

Butler 又絕殺

D'angelo this can win the game

Rose三分絕殺

好撚有不祥嘅預感

其實唔明點解2球都LBJ射曬

拳王入替myboy

占士打完英雄波未呀

點解唔POST..
明明最殺食就係打POST

好撚驚

守3分呀

廢老真係冇撚用
又要霸撚住個波

占今年真係hea撚到

仲要關鍵時間 兩波

拳王勁撚到
btw , 屌你老母foj 兩球long 3 做乜鳩呀

唔明點解唔出lonzo

無問題囉
頭先傳空哂 kuzman都唔入

Rose虛火黎

可唔可以ot想睇多陣

等加時

已熄
me唔係心仔驚嚇死

叫ingram上黎唔知pick乜9
都係射3分

兩球都攞得翻